- Antes de abrir o projeto no navegador, baixe as dependencias abrindo o terminal do Node.js e executando o comando: npm install
- Para gerar o parser, execute o comando: jison compilador.grammar compilador.lexer